[新活動]4點鐘變左打狗大會

只要今晚乜事都冇發生聽日可以打足一粒鐘